\begin{frame}{Question 1}
  Je suis un multiple de $7$ compris entre $40$ et $100$. La somme de mes chiffres est un multiple de $4$.\bigskip

  Qui suis-je~?
\end{frame}
{
\setbeamercolor{background canvas}{bg=colorTer!20}
\begin{frame}{Question 1 -- \textit{Correction}}
  \begin{itemize}
    \item<1-> Les nombres de la table de $7$ compris entre $40$ et $100$ sont~:

    \begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={*{9}{X[c,1]}}}
      $42$ & $49$ & $56$ & $63$ & $70$ & $77$ & $84$ & $91$ & $98$
    \end{tblr}
    \item<2-> Parmi les nombres ci-dessus, seul $84$ répond aux critères car $8+4=12$ et $3\times4=12$.
  \end{itemize}
\end{frame}
}
\begin{frame}{Question 2}
  En 2018, la Chine comptait un-milliard-trois-cent-quatre-vingt-quinze-millions-deux-cent-trois-
mille-quatre-cents habitants. C'est trente-neuf-millions-cinq-cent-quatre-vingt-un-mille-six-cents
de plus qu'en Inde.\medskip

Combien y-a-t-il d'habitants en Inde~?
\end{frame}
{
\setbeamercolor{background canvas}{bg=colorTer!20}
\begin{frame}{Question 2 -- \textit{Correction}}

  {\Large \opsub[carrysub,columnwidth=1.5em,lineheight=1.5em,carrystyle=\small\color{colorSec}]{1395203400}{39581600}}
  \bigskip
  
  Il y a un-milliard-trois-cent-cinquante-cinq-millions-six-cent-vingt-et-un-mille-huit-cents.
\end{frame}
}
